---
layout: '../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Помогни'
description: 'Помогни за развитието на знанията за преживяванията близки до смъртта'
pubDate: 2022-08-17T00:00:00Z
---

# {frontmatter.title}

Ако искаш да помогнеш за развитието на знанията за преживяванията близки до смъртта можеш да:

- [споделиш твое ПБС](/share/)
- преведеш и публикуваш ПБС
- синтезираш информация за определен аспект от живота според налични ПБС
- ни помогнеш с намирането и поправянето на правописни грешки
- с [книги на български](/share/). Търсим хора, организации и фирми с добри ценности за:
  - печатане на книгите
  - разпространение на книгите, и по алтернативни начини 
  - превод на други подходящи книги на Български език
- споделиш с други хора това, което си научил от ПБС
- питаш познати какво знаят по темата
- архивирай уебсайта при теб и на други места
- с други идеи

Евентуално ако се намерят подходящите хора може да:
- организираме срещи и събития в България по темата
- сформираме [IANDS Българска група](https://isgo.iands.org/local-groups/local-groups-how-to-start-a-group/)
- сформираме изследователски екип, които да работи с всички други такива екипи по света

Свържи се с нас чрез [контактната форма](/contact/).